\section{But}\label{sec:article 2}
\par \quad L’association a pour but de promouvoir la culture japonaise, notamment à travers un événement annuel, la convention \animest, ainsi que de dynamiser la vie associative des deux écoles que sont les Mines de Nancy et TELECOM Nancy.
